演唱會亂鳩咁叫係咩玩法

例子 陳奕迅-活著多好（ get a life 版）

呢個版本我覺得係最好既活著多好，但就差係d八婆係度鳩叫⋯⋯

-__- 咁都冇計 把口係人到

啲人比錢入場係要嗌下先覺得值回票價

點解我成日見到你

自己租場慢慢嗌

啊！

唔叫點有feel牙
你係隱青？

呀！！e神e神！！！！

點解每晚 都有咁樣既野人 係度嗌生晒